[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (417)

900

順眼：YouTuber Mike Yuen
唔順眼：YouTuber Wallace Yim

Wallace 含撚嘴

lm

改唔到名

改「關你咩事」？

關你咩事

1. 今日仲係唔係處
2. 點先可以食到正仔？

夠濫真係重點
決定放開了 處男下海

花柳全

圖，thanks

我識得有個人
佢有玩app
差唔多一個禮拜就換一次畫仲要全部都靚仔

重點係多數都係人Hi佢而對方係冇相

唔知呢啲人咩命

食靚仔嘅命

唉。。。好想切撚哂啲汗腺佢
明明乜鳩都冇做過，手同腳都濕哂

唔係
但佢係好中gay佬口味嗰type
Jenny 之類嘅 type

我好耐之前黑screen無人Hi過

你打錯字了
禾只是個肥宅汗男

或者成為一個壞人
先會有人愛

啲人話嗰啲係假㗎
咩之後會呃你入會畀返錢佢賺

咁我唔知啦，我都唔會係app講野嘅 除咗LIHKG

APP真係唔啱我
利申一早鏟晒

我都鏟咗，來來去去都係果幾張相

但啲人成日有錯覺我係成日玩app周圍識仔嘅人

2個都唔識

我明

我用咗tinder兩三日就Del咗

係咪你

又係我？？？？？？？？？？？？

我都想
希望將來我都做到咁 尋尋覓覓 唔會再對呢個圈有希望了

用fb識唔少正仔

我一早已經睇化哂

收皮啦

同你有啲似啫
唔係100/100

嚇鬼咩

我決定要黑化

一齊好無

聽講你有玩動森

我哋買起啲gay bar

你知唔知我地見過……

梳 戒蒲

我地有見過

我地真係有

咪住 點解你有我tg ig...

我唔認為係錯覺

你都係？

牙花好熟路

呢個post 嘅人冇你tg 先奇
ig就。。。。

我真係冇
而家都冇啦更何況以前 呃你做咩

覺哥好耐冇見

流汗哥！

唔知搞乜個fb frd suggestion 全部都係唔識嘅member

我勁嚴重

好呢味？

日本流汗哥好正

我覺得一般

痴線，stg8

法官大人！

我個fb 一個gay 都冇，個全部suggestion 都係

咁可能有深櫃你唔知

都冇喎

但係好多都見到comment frd list 有我仔仔，代表乜

common 先啱
唉屌啦

唔好理佢啦

個人選擇黎嫁姐冇野嘅

仲有冇人估我教咩仲有兩次喎

唔是我喜歡果type

我覺得佢suggestion 勁恐怖
我冇比right 佢access 我電話簿，但佢可以suggest 我公司啲同事出黎比我add，仲要冇mutual friend

異男樣，正

搭巴士無人想坐我隔離永遠上層最後幾個先坐，我係咪核突到咁
好慘

我唔識分呢啲

Mean

收嗲

留名

係！好恐怖

唔好啊呢個世界係有真愛㗎

笑咗

唔好勉強自己

真愛是任何形狀 對付百孔千瘡～

承擔到個代價就得

咁呢啲人打開咗真理之門係咪就變艾爾

我呢？

雖然首歌真係好Pop，但份詞好warm，收貨

知道

好鍾意句「修修補補 亂世中一起蒼老」，sweet到

有仔咪sweet囉
殘破世界令人學成 悲觀中找鼓舞

一般

人呢

唔怪得失蹤咗

真毒here

點呀雪花

宮雪花

我以前計稅好靚
而家唔記得晒

做咩喊呀 話比哥哥知

依家係煩喺交果part
報稅一早過咗

上水要唔要tg傾偈

無～

根據統計 女人話冇都係有

係.....

所以你大曬。。。

不怕在盡頭無岸 遠近我都護航

茶茶你...

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵

你係咪有啲嘢未講

我記得嘅version 好似係 “食你煮嘅麵”

冇
冇人會想聽我講嘢

呢個係pt2嘅chorus

好熟

夏日熱辣辣 好熱好熱

芒果奶西

米露涼透心

你鍾意

who.jpg ?

U+1F549

🛐

🕋☪☪

🛐🛐
🤲 🤲 🤲

嚇一嚇。。

有冇人想食出pool飯

meeeeeeeeee

想

粉粉賣咗大頭菜未？

我認同

嫁鬼冇難道

男神

你出pool咩

用master得唔得？

都要人哋睇得上你㗎
講到好似嫁中東人咁

唔該哂
咁我有望了

黎緊都會去讀

唔通佢就係之前喺連登開PO嘅絲

網友分享東京叫鴨心得 (包膠)

你叫完之後做埋最有說服力

無共同興趣真係好難傾落去...

但轉頭唔覆佢 又問我係咪唔想再傾

你係咪唔想同我傾

唔怪得近排咁窮

咁你開個topic 先啦

你已讀咗我啦喎。。

。。 。對唔治

Nvm I am used to it

親子樂永遠都係最攰嘅

邊個係子樂

不了
我會擺個袋喺隔籬

唔好扮大方

咁即係唔啱啦
未開始都咁唔好夾硬

屌你已讀我會有報應

最煩係啲人
即係唔係唔畀佢坐但全部都係空位 無端端走過嚟叫我拎開個袋然後坐落嚟真係勁

一切隨緣
我都有興趣傾嘅
但試多兩三次如果佢都係咁就算了

但你覆人嘅頻率係點先
同埋佢有咩令你唔啱傾但又有興趣？

講得做要做得到
快啲屌

擺明玩嘢

一兩個鐘內都會覆啦
唔算慢下話

外型ok 年紀相近 大家做同一行
即係我唔會見到就swipe走嘅人
咁都可以試下傾

然後我聽緊歌=聾再加坐巴士思考人生=靈魂出竅再加天生西面 佢叫咗我勁耐我唔suppose佢坐落嚟就冇留意佢叫緊我之後佢拍一拍我 我就好呆（西）咁望過去 心諗吓jm9?(發生咩事(´･Д･)」？)

仲唔除褲？

可能想同你一齊思考人生姐
或者想同你分享耳機用

我本身都無着

唔好玩啦
個呀叔

重有班總站落車但死都要坐出面嘅撚樣
尤其小巴第一行

你唔好彩

死都要坐出面嗰啲真係成日見

coming

典型唔係好gay

有意見？

啱啊 冇得格硬

點解唔suppose其他人坐你隔離....
我唔鍾意人坐我隔離，但我唔會suppose冇人會坐

記得以前放學放工時間隔籬嗰個成日會瞓著之後挨落嚟

Sorry lo
我多數會向左/左前方傾，所以坐嘅話一定要做左邊位
試過挨到人幾次，勁唔好意見

如果你唔係柒到我生理上無法接受嘅話
我又冇咩所謂

希望唔係
羨慕啲人瞓著咗可以完全唔郁

生理上無法接受係好高境界。。
正常人都接受到。。

如果係三百磅個頭油笠笠嘅肥仔，加嚴重體臭

咁仲係正常人？

係咪即係林雪？
你影射緊邊個會然？

冇影射，純粹陳述我自己唔鍾意頭笠同臭咋
肥仔就係只不過覺得試過有啲肥嘅啊叔坐我隔離，隻腳擘到逼埋黎...

因為隔籬周圍都有位

我都係咁，但我會直接坐近走廊果個位，而唔會放袋係隔離

我又私交

申請

靜

?

岩岩見到好多正仔

圖？

我唔識偷拍
我只識偷圖

都話冇

偷返嚟嘅都冇？

冇，之前啲post 貼哂了

bye

又bye 我

冇

去咗食黃店
返歸了

去咗食仔

羨慕

我都係

To hug someone, to kiss someone
The best is yet to come

我果區好難搵

我得Cafe

你就好

勁羨慕啲一落樓就有得揀食邊間黃店嘅人

唔係唔想幫襯啲Cafe
但一個餐最平都90以上未計加一

有一種醜陋叫粉粉

可能因為我平時冇乜機會幫襯，所以我覺得90+還好

[member]食個窩夫雪糕都90
我個邊

好貴 同埋黃店d服務覺得麻麻地

我啱啱瞓醒，食完野咋

有苦自己知
啱啱又同人傾起點解一畀相啲人就唔SHOW我

加埋一 過百仲要唔飽
先一餐

我去個d 如果唔係黃店 我已經想屌7佢

仲要味道又唔係好好

冇幾多間黃店係連鎖
而且我覺得一餐半餐冇咩所謂
我今日4點幾先食晏，7-8點就食夜晚

有嘅
間唔中一餐就有幫襯

冥婚

屌你

啲人心諗：「條友咁靚仔 分分鐘係俾假相！」

hi><

算啦

我冇
Pick me pick me pick me up

佛u

其實咩type 既人啱做sp 而唔會想同佢拍拖？

就係唔想拍拖嘅type

我係兩種都唔會想嘅type

早晨

性格好 冇用
要夠渣先得好人唔可以當飯食

佢企喺你嗰個位格離望住你呢

但咁可以監生hi住你隻腳咁坐入去啵

黃黃店通常貴

啱啱喺黃店買嘢買漏咗巧唔開針

好複雜嘅問題

超勁勁勁勁勁*1000000有錢但肥柒毒

買漏喵

講到我好正咁
佢真係zip入黎，我會轉身比佢入，除非佢好正

痴線，睇動畫睇到好熱血

睇咩

所以總結：
樣靚 + 身材正 + 有錢 + 性格好 = 先考慮下拍拖

先考慮下咋
所以話男人越壞男人壞愛

咁呢一世注定單身啦

我56k

邊到充血

你例外

我都想

有冇手足發現自己俾人block咗之後唔開心

你比人block咗

我太高汁

游泳教練？

唔係

有冇梳士

梗係有

殘殘大大

我覺得你唔會睇得上眼

好興奮呀
某會然同我講luv u

叫你唔好講出去。。

我今晚一定訓唔著

所以係邊個講

你

shy>///<

唔會再信依個po嘅人話自己柒。。

講緊邊個

近排淨係得一個

想知，留名

殘 _ _ _

個名咁有趣嘅，咁多條底線

聽講佢成日被已讀

同我一樣咁慘

咪講緊你囉><

我柒又唔係第一日嘅事
而且大把人證

例如？

腳腳，點點，98D，daddy，檸水，大比，肥婆，鳩毛。。。
排名不分先後，不能盡錄

我冇見過你過ching

以上咁多位依家即刻出嚟同我對質

我都係返出去先

am i a joke to u???

你又話過佢柒？

我想佢係我個人證list 入面

你哋又咩關係

勁想

有人有興趣玩四人歸西嗎？

矮撚here

排最尾 咸𠹌佐

但係矮到仆街呢

有人連名都冇list 到

有咩所謂，都係男神

得我無

我屌你老母！

nmsl

我都有？？？？？
定我都Block埋

好多聲笑咗出嚟

禾高啲

你收皮啦

殘殘高汁 我中同

我排第一

我都想有你咁後生

喺屋企無野做

我買咗個扭計骰，係張床扭緊計

下，做乜？

咩pat

冇野了

唔get wor

佢係咁

笑死

我係到呼籲大家唔好咁多幻想
希望越大，失望越大

一熱就有甲由

你住幾樓？

我屋企得一層

吼屎

你勁啲
想我爆你出嚟？

爆囉臭雞

我走

挽留

招男友><

招男友 x2

報名

報名 x2

好似我公司樓下 叫人買健身會籍果個先生...

where想瘋狂幫佢買

佢依家唔知去咗邊呀... 冇工開....
我可以請佢食腸仔蛋

我請咗先ok?

得得得

佢鍾意呢啲但佢唔鍾意我

我怕死 你可不可以暫時別要睡
陪著我 讓我可以不靠安眠藥進睡

發咩神經？

去咗食屎

咁我哋三個一齊出街

冇人理 走了

你還有我

係咪你負皮我

負皮咩？

悶🥱

認住呢個ig男神，世紀賤男黎

我正式宣布，成個post啲人都係偽毒嚟
真正嘅毒撚會好似我咁星期日喺到mon po，而唔係出去食仔

哪有食仔

禾

Agger

發覺嗰個雷珍妮好撚正 有冇人識佢？

真喎

我每日j 3次

b

我真毒

唔係我泥

我老公同我男朋友

係

你呷醋...?

老公list嗰邊比較多人排緊
你ok嘅話可以排入男朋友list

唔排了，點排都唔會到我

男朋友list冇人排緊。。

靜到去晒邊

煮緊雞breast

你又想做大隻仔？

只想減肥，同清返之前買落啲雞

你好啊......

大隻咗俾我抽吓水ok?

靚仔？

摸邊都得

等你

一時三刻唔會有

(等我都伸隻手黎摸下先

醜到人地見完之後退後三十步
不害人了

我等。。

唔想搞大佢

冇咩事我都係出返去先

隨便

好

好濫 你哋自己摸啦

等我黎

我唔係正仔，你唔會睇得上眼

有冇哥哥陪我傾計👉🏻👈🏻

想傾咩？

你問我答

我問我問，第一條：你想我問你乜？

問又唔得

點解冇人

因為佢哋全部都係偽毒fuckboi
得我哋2個冇friend

綠茶

粉粉

張張都唔同樣嘅佢

掛住玩mc 對唔治

miss jor

好想拍拖

而家仲有冇用app?

有無人同禾玩過三關

冇喎

溝

我先？

咁有冇去主動識下人啊？

中間

右上

左下

左上

咁個天跌條仔喺你隔離好唔好
緣份都係要自己主動爭取的

係咪我真係講過
好似我會講嘅嘢

好啊

你恰我？

Hi

依然覺得自己講得好啱

有咩問題？

茶茶永遠是對的

有咩問題

無

打咗成日機冇停過

唔叫？

我玩緊新驚
單機驚嚟我都想同人一齊玩

我走囉。。

我話我冇去食仔姐。。

飲咗幾杯之你問我答

瞓教之你問我瞓醒答

瞓醒？

係屋企做左四日廢老今日終於要出門口返工

今日返倒屎更，但琴日三點幾先瞓

會唔會暴斃

。。。識好多人

外賣仔仔好打耳

我識佢個FD啫
佢個FD勁正

唔得

牙花好曳

想點？

想吹奏你

依個po終於淪落到依個地步。。

冇人好吹奏到要吹奏我

上次應該係新年？

以前百花齊放。。幾十個男神邊輪到我。。

洗唔洗幫你搵返出黎

那動人時光 不用常回看

hi

出現咗啦

睇到新聞...好難受...

好熱

冷氣

風扇

巨菊花找人肉肛塞

有沒有人可滿足我的菊花?

無 門口轉右 next

BB

又想改名了

即刻靜晒我走囉

想改咩名

李起光男朋友

Google完見到佢個孖膶腸，不了

咁咪唔洗爭仔

你睇到我會話見到我成個樣都不了。。

粉粉勁柒 不了

唔夠你爭

我唔會

好掛住我男神bb

Who

咪茶茶你lor

唔受溝？

我有老公㗎啦

收養埋我得唔得 識自己去廁所

吹奏夠未

破處啦？

咪撚搞我老公

can i join ?

好葡萄

你開心就好

成日先得4頁

佢就好啦
我出咗pool都無機會

知啦知啦成個亞太區都知你出pool啦

想爆料

仲等乜？

我驚佢打我

亞太區終有一天會成為亞太區

試下

點會呢bb

如果我揀另一個
我而家應該望緊海

有得揀

我知你講邊個

咁你咪扯返佢啲頭髮

叫佢讓俾我㗎啦

我和平大使

我笑到成個亞太區都聽到

A0 A1
O3 A1

我O5了

咁你爭我幾多餐飯？

亞太區得太子去到彌敦道

同騷眉？

彌敦道係咪鍾意你嗰個

啫係同你隻貓

仲有邊個
佢碌柱只會留比佢蘇眉

唔好搞我啲貓啦

點解要講到咁核突。。。。

最後揀咗你呀bb

咁不如搞...

五寶「要搞搞我好喇
唔好搞我啲貓」

我決意報復社會
一星期就飛一個

好識揀 ><

你會比人打死先rap

每星期都有飯食 fatfat了

想亂講嘢了

空少牛肉飯
又成日飛 幾charm

我覺得我地始終要公開

係外國喎玩完仲有時間走

唔啦

二手幾錢？

醉貓拳

煎釀五寶

好想飲酒

？

有咩幫到你？

琴日飲完，你問我答冇人so9me

幾點啊大佬

好想入重案組做嘢

it’s 3 am in the morning and I don't know how to say goodbye

I know you so well

禾都想

有冇興趣請我飲

你會唔會係本po比人彈鐘彈得最多嘅會然

我係啊 Hi

其實我只係冇興趣”請”

有興趣同我飲？><

有

我飲咗酒會好黐線。。

會點？

見識吓就知

講到隨時都出得黎飲咁

exact7ly 所以你永遠都唔會知

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (418)

到底連登嘅三十日改兩次名嘅準則係咩
點解我仲係唔改得名

見過

靜啦屌

冠希都食好多女

仲有得玩埋cosplay

學我啦
咩都要
然後玩一個星期就飛 咁好爽

所以嗰個星期你係玩緊我？

負皮from me

禾巧悶

玩手機驚

唔洗賽後報告thx

有咩玩。。

8ball pool

死開

why

招男友

招男友（7日）

你食剩畀我啦

又唔使咁Cheap呀

飯都冇得開啊師兄

開心...

小朋友先揀，我全都要！

我想知喎

男神果然唔同啲

早晨，做第二日港豬

me2

人係貪心嫁

可唔可以順手貪埋我個心？

arm啊！

好想出pool

Bb..

當我冇到？

點解揾到工都要啊？

點解我要單身……

老公你喺到嘅

臭雞！

老公
你嗰日影到我好靚呀老公。。

你繼續喺到姣仔啦繼續當我冇到得㗎啦

笑死
有冇人有打Borderlands 3

請問有咩咁好笑？

上面茶茶

老公。。

樣>all

真啊
根本連除褲嘅機會都冇 鬼知你有30cm

997

998

999

1000